東京喰種RE:162 中文

pish

piss

劇情好趕收工...

好似好多頁咁...

雛實真係要靠拐杖
金木就咁彈起身都幾奇怪 係咪萬丈醫左佢

貴未畫得幾靚

有馬係咪知道舊多計劃咁神
做咩唔一早話俾金木聽

我估佢係知道地下以前發生過嘅龍事跡 話哂都關和修事
但應該估唔到舊多係想再整過條龍搞到d人好似地下咁變哂喰喠姐

抱歉 我忘記了

雛實好靚女

瓜江大個啦

金木
今次生性啦好嘛

牙井喊緊

咁就醒返 定董香發夢喳

辣殺劇情

垃圾漫畫 唉啲劇情想點

感動嘅係金木可以見返英了

貓頭鷹出場嗰陣好似講過
你覺得死亡可怕嗎?
如果你都變成死亡 咁死亡咪唔可怕囉

而家冚世界都變喰族 咁喰族咪唔可怕囉
西瓜神邏輯

類似「如果從來沒擁有過 就唔使承受失去嘅痛」
其實都係消極嘅思想
西瓜會唔會有抑鬱

唔知點解我感覺英好似唔想俾金木見到自己咁
同董香講果幾句野似道別
唔知係咪我諗多咗

全喰餓撚死正式開始

全民共喰

全喰飲咖啡

人類喰種化
今集都係當成ROS, RC細胞分泌過剩症
即係同不知個妹一樣
但症狀又同不知個妹唔一樣

個妹未死可能可以拎黎做伏線

唔好意思，我認人比較差，話金木救過佢果條女係乜水黎？

西尾條女

應該係差唔多嘅野，只係程度唔同

猫頭鷹會唔會做左係其他區既核

屎錦條女呀,好耐之前習山想食佢,係金木同董香救返佢

人類開始喰種化了?
難道這就是舊多的目的?

哦~~我知道個了~~係咪太耐冇出場關係，靚左咁多既

仲未同英相認

不嬲呢套d人樣係好難認
所以要仔細睇劇情

呢樣真,呢套特別花時間要諗佢係邊個

仲有黑磐同佢條女
通街走除時條女變咗做食屎仔
作者一定唔會咁好死比佢地咁易走得甩

依家某幾區都有隻大舊衰
假設每隻都有粒核心
即係除咗利世, 仲有其他人係核？

不知/利世老竇/店長/有馬
全部都有可能

仲有泉

當初邊個回收左佢地條屍?

有馬應該唔得佢係半人唔係喰種

哦，會唔會係實驗室寫住re果d全部拎來做核心，即係本身亞門都會俾人拎來咁用？

可能有利世個鮑就得

re果班唔係就係之前比金木食哂果100個細路咩？

利世真係罪孽深重,個黑鮑咁多人用

和修可能係地下龍受害者 全民共食最後淨低既喰種

絢都小黑救亞門個陣
亞門係一個刻住Re嘅容器入面

而且瀧澤小黑依篇都仲未出場

快d完左佢啦

有咖啡豆有閪屌

唔係，班細路OGGAI 係RIZE 1-100 。
至少有三具 RE ，亞門係其中一個

瓜仔講o個堆野 真係成熟過金木好多